正妹PO奶照號召！網全暴動「想壞壞」…起底竟是「最強奶媽」

▲▼原PO貼出奶照號召，希望女網友可以放上跟她一樣動作的照片。（圖／翻攝謝薇安臉書，下同）
網搜小組／綜合報導
這太母湯！一名女網友在臉書社團「爆廢公社二館」PO文說，「突然很無聊，可以蓋一個抓奶樓嗎」，立刻引起網友暴動。沒想到，也有眼尖的網友認出原PO就是「最強奶媽」，粉絲人數高達66萬人。
原來，該名女網友是知名網紅「謝薇安Vivian」，光臉書就有18萬名粉絲追蹤，IG則是突破66萬人大關；由於身材火辣加上顏質高，更曾稱霸直播界，但也在19歲時結婚、2年後生下孩子，號稱身材最好的「最強奶媽」。

▲▼沒想到原PO竟是有66萬粉絲的網紅。

但生下孩子後的謝薇安仍保持良好，照片一出後也讓大批網友留言，「2隻手只能抓一邊，好兇」、「抓不住，我可以幫忙扶」、「快扶老奶奶過馬路」、「真的是爆系波神...」、「感覺呼吸有點缺氧」、「4個字...有夠誇張」。

佢前夫幾生修導先可以同佢結婚

在19歲時結婚、2年後生下孩子
台灣mk臭雞大左唔係做雞 而係做直播主 網紅 月入十萬8萬
全民無腦用下體諗野既後果 就係大家都無得食 只能網上打j

佢youtube段片都唔同樣

又暴動

大肚都放相上fb group

連登仔仲未講果句野既

咩

如果台仔on99日日都暴動變為常態
仲叫唔叫暴動?

好衰格㗎

想知點解女人都係雞？睇吓台灣